我以我爺爺既名義發誓！

我以我爺爺 aka 人生三條A 既名義發誓，禾要入痕大！！！！
我要做痕大大雞巴！！！！！

純正幸福賓周血統！！！！！

ok